我係唔係今場mvp

我屌你老母呀

高普果下一百米狂奔都有資格提名喎

主球證有力角逐

食撚屎啦你